﻿001	…！<br>ロ…ロギ様…！<br>大丈夫ですか!?
002	…ゥ…ウグ…！<br>…ディ…ディオスは…？	VO_logi.logi_battle_0020
003	ディオス様…？<br>いえ、この辺りでは<br>見かけませんでしたが…
004	は、早くアイツを…追わないと…！	VO_logi.logi_battle_0021
005	では、我々も…！
006	いや…ディオスは、僕ひとりで追う…！<br>アイツは…<br>僕が止めなきゃならないんだ…！	VO_logi.logi_sys_0039
007	ロギは痛みをこらえて、<br>ゆっくりと立ち上がった
008	ディオスは父さんを誤解している！<br>いつ急襲してくるかもわからない…
009	けれど父さんは、<br>ディオスには剣を向けないはずだ！
010	僕は大丈夫…<br>みんな、父さんを守ってくれ！
011	ロギ様…！<br>…畏まりました！
012	ディオス…！<br>何度、突っぱねられても…<br>絶対にお前を止めてみせる！